Sei 生日快樂 (•ᴗ•)

噢！ 嗨！ Sei！

舊生日po：

2018

2019

嗯

嗯嗯

些兒啊

多謝推推

佢係書靜喎 咁讀書梗係要靜啦~

嗯嗯嗯

嗯嗯嗯嗯

嗯嗯嗯嗯嗯

嗯嗯嗯嗯嗯嗯

嗯！

嗯！嗯！